[緊急求絲打指引人生]做唔做依份工?

依家個心情好似水行俠咁好想有個女性教佢點做好

個人背景:今年25歲,單身,經濟仲算支持到搵多陣工。
學歷:ive電機hd畢業(rmit pt degree讀左一個學期quit左),畢業做左大工程公司年半(intern to 助理工程師),之後轉過幾間小,中工程公司(試用期前自己冇做),之後做過sales賣波鞋,而家依份in左係酒店保安,而家番9小時,要輪姦通宵,都有~14k. 轉得太多工,都唔知好唔好做長工
人生冇方向

覺得你應該真心諗下自己想做咩先
見你跳黎跳去突然間又賣波鞋咁
如果你而家貿貿然為搵而搵一份長工
分分鐘又係做兩做又唔想撈又走又搵無限loop

唔好介意咩人工咩工時
去搵自己興趣 工作先會無咁難捱

點解要搵絲打答

做做下工程撚 有咩睇唔開做保安

輪姦人定比人輪姦？

做工程根本係俾d師傅&物料玩死

考左個牌咪試下做

後者

想聽異性意見姐

依家我係試工期,有一個禮拜學下野,可以比我諗做唔做 絲打其實我真係諗左幾年(廢左幾年),自己究竟有咩興趣?有咩叻?但真係諗唔到😂晝畫,差。音樂,白痴。數學,大學工程數已死。語言,最多識聽少少日文,但英文又好一般。。
樣樣野都係勉強識d,點先可以搵到啱自己興趣&工作 以前做野冇咩成功感&興趣，一味勉強自己,個心好灰。。。。我怕我可能有情緒病

25歲真係要保安？
要巡樓架喎 每日行幾十層你確定真係得？
考到個牌 仲後生其實可以試下做cs

FF 少陣先
除非你有水行俠噉man，但我諗你有都唔洗喺度FF

你要知前途係點，唔該你學上面啲巴打講，諗清楚自己想點
然後搵啲有閱歷有經驗嘅人傾，唔係淨係搵女同你傾
唔好俾任何人操控你嘅未來

做通宵會捱壞身子
雖然酒店包飯食 有制服 有bonus 有福利
一定夠你生活搵飯食 雖然無可能發達

不如考下政府工
安安定定
25歲後後生生
要考 大把位

同你差唔多，想搵份政府工

申請左2份了

其實做工程幾有前景啊
既然你而家未知自己興趣係邊
未再做住先囉
諗左自己方向先轉啦
咁快做保安冇咩野學到
咁就一世了

工程好L黑暗 又ot又有番手手尾。